[行動post]今個星期四 831兩個月悼念 X 和你收工行動 X Halloween全民蒙面日

831經過左兩個月相信各位都未能忘記當日既畫面,而黨鐵至今仍未交出831 CCTV令手足未能得到平反另外, 經過以下post既討論我希望舉辦一次和你收工行動(詳細請入post睇), 即使有好多人覺得阻人收工係會比人燒春袋, 但我都希望可以先試一次, 我唔相信一次既行動就會令民意反轉, 相反如果今次行動取得民意既授權,將來就可以將抗爭帶入平日放工既時間,加上31號831兩個月令我地出師有名
另外, 10月31號正值萬聖節, 國難當前相信唔少手足都無咩心情慶祝節日, 我希望萬聖節當日各位香港人可以全日蒙面以表示對反蒙面法既抗議

星期一至五有一個時間非常適合開花，又唔洗早起身而且黨鐵唔敢封站

行動詳情:
星期四晚上6時各區黨鐵站集合邊個站就容後討論,免得咁快講定比狗部署
是次行動和勇皆宜,想唱歌又得, 靜坐又得,裝修又得到時想做咩現場手足決定

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

支持曇花式快閃